{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_062655",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6992685'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2022-11-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "꽈리고추 넣은 닭고기덮밥 만드는 법"
    },
    "text": "この丼はやや辛くて淡白な味が特徴です。スパイシしたたれと香ばしいごま油が調和して本当においしい組合をなしています。ご飯の上には告訴した鶏肉、もっちり豆腐、新鮮な野菜が含まれており、栄養も一杯で色もきれいですよ。扉を開けると、刺激的な香りが広がっていき、表面に若干の艶やかな姿は食欲をそそっておいしそうに見えます。この料理は一杯だけでも食事で十分だが、、添えてくれるキムチやナムルなど他のおかずと一緒に食べればなお豊富な味を感じることができます。材料同士の調和がいい、少しずつ譲渡増やすことができ、家族や友達と一緒に一食の食事で分けることにもちょうど良いです。食べた瞬間、口の中がやや辛くてしょっぱいとなり、一口かじるた後にも余韻が長く残って芳しい味を楽しむことができます。それでは、この華やかで魅惑的な味の丼を一口探るましょう。このような香ばしいて美味しい食べ物を今すぐに注文してみてください。、調理時間:30分以内、材料:鶏もも肉、清州(チョンジュ)、ニンニク、ホオズキ唐辛子、ご飯、醤油、砂糖、オリゴ糖、水、コショウ、レシピ:食べやすく切った鶏肉に清州1大さじを入れてしばらく寝かせておきます鶏もも肉400g、清州(チョンジュ)1大さじ焼いたファンに漬けた牛肉、鶏肉と方に切ったニンニクを入れて炒めてくれますニンニク3粒鶏肉が煮えたら水2大きな酒、醤油3スプーンオリゴ糖2スプーン砂糖1大さじコショウちょっとを入れて艶やかに煮てくれます水2大きな酒、醤油3スプーンオリゴ糖2スプーン砂糖1大さじコショウちょっとチョリムジャンが自作してなれば、食べやすく切ったホオズキ唐辛子を入れてさっと焼いてくれますホオズキ唐辛子15g、温かいご飯の上にホオズキ唐辛子鶏肉の煮物をのせてくれますご飯1大さじ。",
    "QA": [
        {
            "question": "この丼の特徴は何ですか？",
            "answer": "やや辛くて淡白な味が特徴です。スパイシしたたれと香ばしいごま油が調和しています。"
        },
        {
            "question": "この丼に含まれている具材は何ですか？",
            "answer": "鶏肉、豆腐、野菜が含まれています。"
        },
        {
            "question": "この丼はどんな風味ですか？",
            "answer": "辛くてしょっぱい風味で、一口かじるたびに余韻が長く残ります。"
        },
        {
            "question": "この丼は一人前の食事に適していますか？",
            "answer": "一杯だけでも十分な食事ですが、他のおかずと一緒に食べるとより豊富な味を楽しめます。"
        },
        {
            "question": "この丼の調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "30分以内で作れます。"
        },
        {
            "question": "この丼のレシピはありますか？",
            "answer": "鶏もも肉を焼いて炒め、調味料と一緒に煮込みます。ホオズキ唐辛子を加えて完成です。"
        },
        {
            "question": "この丼はどのような香りがしますか？",
            "answer": "刺激的な香りが広がり、少しの艶やかさも感じられます。"
        },
        {
            "question": "この丼を他のおかずと一緒に食べるとおすすめの組み合わせはありますか？",
            "answer": "キムチやナムルなどのおかずと一緒に食べるとさらに味わい深くなります。"
        },
        {
            "question": "この丼の食べ方はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "温かいご飯の上にホオズキ唐辛子鶏肉の煮物をのせて食べます。"
        },
        {
            "question": "この丼の味はどのような味わいですか？",
            "answer": "やや辛くて淡白な味わいで、一口食べると芳しい味を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 548,
        "QA": 357
    }
}